隔離屋有個精神病患者 點算好

隔離屋有個10 11歲嘅小朋友
本來以為佢周不時同屋企人嘈 大吵大鬧係細路仔脾氣
本來都諗住忍下就算 畢竟嘈幾次就會學識靠喊係解決唔到問題
但此料未及嘅係 最近幾個月佢突然變本加厲咁係度喊 叫
從本來每個星期喊1 2次變成隔1日就喊一次 時間多數係早7-10晚6-10 禮拜六日多數下午嘈
有同佢父母傾過 好無奈地係完全冇辦法解決到

點算好 每次訓嘅時候總會比佢啲叫聲嘈醒

報驚

搬去住獨立屋

有諗過 無奈窮

佢自己屋企都已經報過
啲龜過嚟都係車佢去醫院一排 返嚟又繼續嘈